{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083244?place[place_type]=GID&place[gid]=1083244&place[latitude]=37.8407121286&place[longitude]=128.8760246088&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 돌고래스파펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江陵イルカスパペンションです。 ペンション紹介と共に入室時間は15:00である反面、退室時間は11:00です。 人数追加が必要な場合は、予約前にペンションまでご連絡ください。 そして基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しができません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償を受けることができます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 また、予約期間が未確定で料金が誤って反映された場合にも自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 利用可能な施設としてはスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、バーベキュー場、駐車場などがあり、幼児、子供と一緒に利用する際には安全に注意する必要があります。 それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっており、最大4人まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、予約前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できないことがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設が利用可能ですか？",
            "answer": "利用可能な施設としてはスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、バーベキュー場、駐車場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "各客室は基準人数と最大人数が決まっており、最大4人まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 478
    }
}